太無聊既問題我係唔會答依句話係未好屈機

太無聊既問題我係唔會答